大家誤會哂，會然 熊貓麻雀書法#209487 其實係支持港獨！！！

條支那賤種無放支垃圾偷呃擄騙共旗喎

咪亂講 收到wind佢其實真心撐港獨！